外國手足同我入黎

雖然我哋身處外國，但唔好以為自已咩都做唔到。唔好俾藉口自己，最基本要做到呢三樣嘢：

1.英文文宣
香港嘅手足已經做得夠多中文文宣、尋人post等等。如果你嘅社交圈子有外國朋友，share多啲英文文宣。要令外國知道香港嘅嘢，你打中文係無撚用。仲要捉住啲核彈黎報，愈多人知愈好。

有咁嘅network你唔用盡，咁近嘅人可以講你唔講，條國際線可能就差你一個。

2.去示威去靜坐簽petitions
好多國際大城市嘅大學都會有關係組，多啲留意佢哋嘅活動，幫手痴文宣，幫手叫口號。

有搞香港club嘅試下搞關於香港示威嘅活動，唔需要好激烈，但起碼引起討論空間，等多啲人關心。可以搞movie screening，panel discussion，debate等等，有機會嘅叫埋當地媒體黎拍攝，好多都樂意採訪香港嘅聲音。

3.捐錢
好多機構都可以透過PayPal或上網捐錢，唔需要香港銀行戶口。

唔該自己上網check下，捐到就捐，每個人捐一蚊都幫到好多。人哋為你搏命為你擋子彈，你食少兩餐all you can eat捐錢都唔肯？

海外手足都可以做多好多嘢，每個人行多一步，香港人就距離抗爭成功近一步。

香港人 反抗
留翻條命睇黑警清算
約定煲底相見

P牌幫手推唔該

推

出門之前 rt like reply

最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙:bangbang::bangbang:

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

推啊